### ЗАДАЧА
```
Надо написать 2 скрипта - 1-й отключает показ всех товаров на маркете, 2-й включает. Чтобы не руками это делать, а автоматически.
```

### РЕШЕНИЕ
```
Методом тыка разобрался как получить совсем все предложения с помощью API. Так как есть проблема в API маркета: сообщает, что страниц выдачи 63, а на 51й странице сообщает, что максимальный номер страницы для запроса =50.
На сервере не установлен исполняемый файл PHP. Не стал устанавливать, чтобы не было риска, что установлю другую версию и сайт накренится.

Команды:
${PROTO}://${HOST}/ym/?action=help
${PROTO}://${HOST}/ym/?action=stats
${PROTO}://${HOST}/ym/?action=show
${PROTO}://${HOST}/ym/?action=hide

Можно ставить как задачи в crontab так:
wget --user="${USER}" --password="${PASSWORD}" -o '/dev/null' "${PROTO}://${HOST}/ym/?action=hide"

Но, между выполнением "show" и "hide" должно пройти около минуты. Иначе, маркет выдаст ошибку.

Для работы нужно настроить config.php
Чтобы получить токен: https://yandex.ru/dev/oauth/doc/dg/tasks/get-oauth-token-docpage/
Чтобы зарегистрировать новое приложение: https://oauth.yandex.ru/
```

### АВТОР
Шатров Алексей Сергеевич <mail@ashatrov.ru>